法國終止與香港引渡機制

之前香港與法國已經原則上同意建立引渡機制，但未正式實行。剛剛法國宣布暫停，即係唔同香港建立引渡機制了。

借個位 會員標籤功能

一早就要啦

留名等睇法國要向國際交待聲明

+1

法國需要向法治和國際社會（非洲）解釋

召喚copy&paste既政府聲明

麻煩律政司更新一下，唔該！

法國需要向國際同法治解釋
dllm其他歐盟國家呢 愛爾蘭 荷蘭呢

印像中之前支那仲話法國支持黨安法

石頭，腳，膠袋

成功爭取成為逃犯天堂

牙蛾：好嬲好嬲

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

逃犯天堂

法國佬都頂唔順
認真好檢討下
仲有一陣港共個新聞稿
好心就寫文雅d啦
次次同大公文匯要撚樣

罷買chanel 制裁老佛爺

香港獨立後，希望法國贈送原型斷頭臺，拉林鄭黑警問斬

又可以改國家名出聲明

法國唔可以輸俾德國

政府發炎人：強烈反對，法國政治凌架法律，違反國際法

XXX因應港區國安法，宣布暫停與香港的引渡協議，並採用對中國的同樣措施，限制出口敏感貨物及軍事技術到香港。特區政府發言人對XXX因為政治目的，以制定港區國安法為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，指是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，凸顯了XXX有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，XXX要就此向法治和國際交代。

中國駐XXX大使館亦表示強烈不滿和堅決反對，任何對華施壓的圖謀絕不會得逞，敦促XXX停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免進一步損害兩國關係。

四月到宜家都未update

睇黎永遠都唔update

屌 睇左發覺

係要向法治交代

法治又唔係一個人或者組織
到底點界定法治接唔接受你個交代呢

假設依一刻有人犯事之後即刻走去發覺，應該捉唔到，不過買咗因航機票

個聲明改個國家名就可以再出多次 真係輕鬆

咁落去會唔會變國際逃犯天堂。

就黎國際社會要向國際社會交代啦

違反國際法及國際關係基本準則
一小撮別有用心反華勢力粗暴干涉中國內政
中央堅決維護一國兩制
基本法付予
石頭,腳

特區政府發言人對法國因為政治目的，以制定《港區國安法》為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，突顯法國有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，法國要就此向法治和國際交代。

我都做得政府發言人

成個國際都犯晒國際法

法國唔係支持國安法既咩？

又要反制，好忙

最少三萬人上斷頭台

林鄭成功爭取到香港成為逃犯天堂

逃犯天堂,777原來話天堂留左個位原來係咁解

新華社講法國支持推遲立法會

香港真係安全

支持

法國犯法了

成功爭取

法國犯國法

好似係法國某位學者

法國

聽日又要copy and paste

又干涉中國內政

Yay!

法蘭西！

一個學者支持代表全法國

當中包括巴勒斯坦總統國際關係顧問、尼泊爾前駐俄羅斯大使、老撾老中友誼協會秘書長、 突尼斯政治分析師、 肯雅國際問題專家、 俄羅斯莫斯科國立大學俄中研究中心主任、烏克蘭漢學家、吉爾吉斯獨立政治分析師、古巴夏灣拿大學歷史系教授及法國中國問題專家。

Vivre la France

香港已變罪犯天堂

幫佢寫定都得

政府發言人回覆查詢時表示，法國政府為了政治目的，以制定《港區國安法》為藉口，單方面暫停移交逃犯協定，屬於雙重標準的政治操作，同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法與國際關係基本準則。

發言人說，法國政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯法國有機會成為部分在香港被通緝人士，嘗試逃避法律責任的地方，法國要就此向法治與國際交代。

法國干涉中國內政

恐怖統治？

石頭石頭

粗暴干涉中國內政，違反國際法，法方這做法是赤裸裸的暴露他們不良動機，中方必定會作出反制

基本法腐乳下，法國需向國際法交代

Bingo!

快啲捉法國外相同總統返香港啦
佢地涉嫌觸犯國安法
快啲將佢地緝拿歸案

未update 喎

Pin 呢個啦 ，等大家關注吓

香港正式成為逃犯天堂

係林奠大力攬炒之後 香港終於成為逃犯天堂了

逃犯天堂！

幫口交部講埋
法方嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，法國無權插手香港事務，中方對此堅決反對，並聲稱會"保留作出進一步反應的權利。

正常丫，如果真係法國支持點會咁鬼祟

粗暴干涉內政

錄音機又要出嚟了

究剩返邊d 國家仲有引導協議？

瑞士同香港有無引渡？

法國搬石頭砸自己隻腳

又多一個啦，就黎正正式式做逃犯天堂

有冇全能嘅it仔整個港共政府模擬器

之前仲讚法國唔禁華為，點知原來係唔發牌，變相禁，今次就簽左引渡，但係唔執行

港共未訓㗎何
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

石頭
腳

睇死港共政府又叫人同國際社會交代

林鄭： 加番十個非洲國家引渡條約 數字增加

法德都停 基本歐洲完全轉向係時間問題
大家有時間學定歐洲語言 第日做第二個瑞士

其實中共有冇預計過反應會咁大?

有冇list 睇下邊個國家終止左 邊個味終止？

特區政府強烈反對法國暫停引渡協議

特區政府指，強烈反對法國暫停同香港的引渡協議。發言人指，法國政府為了政治目的，以特區因應疫情而決定押後立法會選舉為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定，是屬於雙重標準的政治操作，法國政府亦同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。發言人批評，法國政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯了法國有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，法國要就此向法治和國際交代。

幫政府寫埋

法國政府咁精咁乃共
咪背後照樣賣水炮車配件，防暴裝備，避彈衣⋯比大陸同香港

全靠柒婆令香港成為逃犯天堂
點解無記者問佢

政府致力將香港發展成逃犯天堂

石頭全面進場！

漏左啲星星

分分鐘開名原來都係XYZ

真係好忙. 而且個個都係香港時間半夜先出.

推

hot news pish

耿爽模擬器生成：我們一再強調：法國終止與香港引渡機制是搬起石頭砸自己的腳。中國政府和中國人民堅決反對法國終止與香港引渡機制的行為，中方已就此向法國提出嚴正交涉和強烈抗議。法國的圖謀註定失敗。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。法國終止與香港引渡機制干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

我這樣的法國，能和中國相提並論嗎！中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。法國自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。中方已就此向法國提出嚴正交涉，表達強烈抗議。法國此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。

法國這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害法國自身的重要利益。法國試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。我們正告法國認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。還是我們經常說的那句話，請法國不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。對於法國的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。

中方正告法國，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！我們敦促法國立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。

回應法國終止與香港引渡機制
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人回覆查詢時表示，法國政府為了政治目的，以香港特區政府制定港區國安法為藉口，單方面暫停移交逃犯協定，屬於雙重標準的政治操作，同時粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法與國際關係基本準則。

發言人說，法國政府甘心讓犯罪分子逃避法律制裁，更凸顯法國有機會成為部分在香港被通緝人士，嘗試逃避法律責任的地方，法國要就此向法治與國際交代。

完
2020年8月3日（星期一）
香港時間23時52分

路易14

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

已中止與香港的引渡協議：
7月3 加拿大
7月9 澳洲
7月20 英國
7月28 紐西蘭
7月31 德國
8月3 法國

根據香港律政司公告，截至今年4月20日，共19國與香港簽有移交逃犯協定，且已生效。分別為：南韓、印度、印尼、馬來西亞、菲律賓、新加坡、斯里蘭卡、南非、英國、捷克斯洛伐克、芬蘭、德國、愛爾蘭、荷蘭、葡萄牙、加拿大、美國、澳洲、紐西蘭。此外，法國也已與香港簽署引渡協定，但尚未生效。

好波

屌你，似到要去fact check

做政府真係易，呢排啲信都係寫咩政治目的雙重標準要同國際社會解釋咁上下就收工

同一篇文又可以睇

下次改好直接send俾新聞處啦

撐政府既講乜都信
唔撐既講乜都唔理是但啦

就快得番第三世界國家

初心柒又然

屌你 同真嘅有分別咩

baguette

仲有咩剩

香港逃犯天堂
有請黑水僱傭兵公司進駐

印度識玩既應該要趁亂取消埋
比個下馬威支那睇

同盟國

喺柒婆不懈的努力底下，香港終於變到真•逃犯天堂

三萬幾時跨國執法

捷克搞左未

香港逃犯天堂
佳仔又然

民建聯可以又出新既成功爭取系列

ching 政府新聞署做？

好嬲好嬲

我地轉頭睇睇有幾多%相似

光速師，支国又嬴

港共：

拎返之前篇垃圾文出嚟
將「德」search and replace by 「法」
send out

Doj 唔做野，成3個月冇更新

堅決回應

反制未

差意大利？

基本法腐乳

依家真係變咗逃犯天堂

意大利無同香港簽引渡

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

專心搞手足唔得閒update

中西區發出賀電

Pish

懇請發覺向國際膠袋

個個國家都同香港終止引渡機制
香港咪成為逃犯天堂

中國或成最大贏家

法蘭西紅毛鬼 你已犯國安法 快快自首

無可能

連登的法國=發覺

而家仲有咩國家同香港有引渡協議？

又俾林鄭恨撚到啦 香港終於成為逃犯天堂

口交部又要出動

完

純屬耐精....

林病搞到香港變成真 點 逃犯天堂

呢個真係要話比蘋果聽！

抵死

人治。。法治。。。唔洗選擇

聯合國五常 有三常反對

Viva la France

連登仔仲成日笑人投降

終於

香港成為世界逃犯天堂

完

2020年8月4日（星期二）
香港時間01時22分

push

法國：非洲我嘅，你老幾？

獨裁國常用既鳩佔鵲巢
法治國家定立下既法治基調 俾班撚樣搶左黎用 仲要自比自己先係法治話番人轉頭

係呀 到時記得報名 會拉埋你上去

咁要送幾千個 24小時不停運作係咁斷頭
一個一個黎 有排都斷唔哂

陳同佳又然

有幾多先進國家終止咗？

澳洲、加拿大、捷克、芬蘭、德國、印度、印尼、愛爾蘭、韓國、馬來西亞、荷蘭、新西蘭、菲律賓、葡萄牙、新加坡、南非、斯里蘭卡、英國和美國，法國。

Bingo咭

非洲邊夠膽反法國
外籍兵團推翻成個政府都仲得

777: 你哋係唔會得逞嘅

法國美國與英國
停例落例反中例

呀..唔識改

歐盟27 五眼 日台

芬蘭都已經暫停